打機press alt+tab會卡死

有時候press alt tab都唔會轉去另一個畫面，例如咁

明明個方框轉咗另一個頁面，但畫面仍然停留喺遊戲(LOL)畫面。甚至試過因為alt tab令成部電腦hang咗。
我見到D實況主打一邊打LOL一邊打爐石可以光速alt tab，點解我唔得
上網search過，發覺原來唔少人win10都有呢個問題。
小弟配置

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

用無邊框

實況起碼兩個moon